嘻嘻 見到啲外賣店拍哂烏蠅真係心都涼哂

抵啦 點心外賣 三餸飯

今日完全無撚生意

水左我地成個月食垃圾呀拿

樓下有間餐廳前兩日先訂個三餸飯櫃放門口

今日就用保鮮紙卷起

巴打好大壓力？

你無壓力? 藍絲?